食唔食蕉?

蕉係有效補充體力既食品
食完既蕉皮, 拋去班狗既前面
有幾次見班狗都好驚會仆街
佢地又唔會亦都唔敢去執蕉皮放一邊
我又唔覺DUM 蕉皮有幾暴力
食蕉係咪可以考慮下?